# RadolanReader_LfU


#### English
A simple Java based RADOLAN reader.  
How to use the reader see folder "doc".

#### Deutsch
Ein einfacher javabasierender RADOLAN-Reader.  
Hilfe zur Anwendung des Readers siehe Verzeichnis "doc".  

